苦難源自自私

窮人生仔，只為脱離年老會面對嘅寂寞，就算子女辛苦，都仲要拑制佢地，迫佢地供養，照顧自己

供樓？結婚？生仔？夢想？關我撚事，最緊要家用準時交，冇交足一半唔好呼吸呀

agger
窮人生仔正仆街